{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 어썸비치 글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインの際に追加料金が発生することがありますので、人数をご確認ください。 追加人数がいる場合には、事前にペンション管理人にご相談ください。 追加人数の場合、宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えるために入室を拒否される場合、予約金は払い戻しできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じることがあり、重複予約に対する責任はペンション側にありません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内としては予約特典、バーベキュー場、IPTV/Wi-Fi、キッチン、グランピング、プール、売店/コンビニ、常備薬、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に追加料金が発生することがあります。人数をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合でも宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるために入室を拒否される場合、予約金は払い戻しできますか？",
            "answer": "最大人数を超えるために入室を拒否される場合、予約金は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加の利用料金が発生することがありますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が生じることがあります。重複予約に対する責任はペンション側にありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "入室利用案内としては予約特典、バーベキュー場、IPTV/Wi-Fi、キッチン、グランピング、プール、売店/コンビニ、常備薬、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 469
    }
}